如果你係喺旺角站既和理非

旺角太遠了，可吾可以由大角咀啲內街行入去佐敦、尖沙咀
要夠近夠人多，先可以幫到手
去Poly！救學生！

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

玩遊戲推地圖，其實要拎制高點，正如會起箭塔去推，所以有手足係天台支援石魔法/火魔法會易打好多

1. 壞處: 地面手足要守好確保高點安全
2. 機動性低

3. 好處 火魔法進攻能力超強
石魔法威力因為有重力加速度會加強幾倍

大家點睇？
純粹遊戲討論咋，大家千祈唔好咁做